巨鯊擱淺海灘

So fake

有無再假D

樓主小心有好大隻嘅nigga或者變態大叔過嚟射死你

一睇就知gta啦